Информация о внутреннем устройстве интерпретатора:

1) Основной класс Interpreter:
	содержит внутренне представление программы (std::vector<Command> и VariableTable) генерируемое классом Parser
	обеспечивает исполнение программы (применение методов Command над std::stack<Operand>)
2) Класс Command:
	исполняет необходимые операции над std::stack<Operand>
	возвращает информацию о переходе на другую команду (по умолчанию выполняется следующая)
3) Класс Operand:
	контейнер для полиморфного класса Data
4) Класс Data:
	обобщение шаблонного класса Data_store<T> для хранения разнородной информации
5) Класс Parser:
	генерирует внутреннее представление программы, опираясь на класс Lexer (выдающий объекты класса Lexeme)
	обеспечивает семантический контроль программы с помощью класса TypeTable
6) Классы Type, TypeTable, TypeNames:
	хранят информацию о типах, существующих в программе и идентификаторах связанных с этими типами
	хранит информацию о допустимых операциях над типами и их результатах
7) Классы Variable, VariableTable, VariableNames:
	контейнер для полиморфного класса Data,
	хранят информацию о всех переменных и константах и связанных с ними идентификаторах
8) Класс Lexer:
    осуществляет работу с потоком
    передает лексемы, прочитанные с помощью DFSMachine
9) Класс Lexeme:
    хранит информацию о лексеме, созданную из ее стркового представления
    генерирует раличные типы данных из строкового представления
10) Класс DFSMachine:
    осуществляет проверку корректноти лексем по принципу работы автомата
    возвращает строковое представление лексемы
